有無巴絲而家係池袋？

悶到唔知做乜好

感受下當地氣氛啦 唔好怕

毒游日本？

一個人黎6日
聽晚返香港
而家個feel好似無朋友咁
好down

仲有聽日你挨
有冇咩地方未去啊？

呢度雖然好多同齡嘅人係度聚埋一齊吹水
而我就坐係隔離唔知做乜
最慘係唔識日文

都係唔週圍走了
想去嘅地方都去曬了

冇理由訓足成日ma

唔識日文真係好撚大獲

係呀！仲要一支公

我7月都係一條友去，好寫意喎

你而加係e邊唔係主區喎, 主區係另一邊, 果度多野下, 又有 sunshine city 大型商場.

池袋西口公園